新年大家有咩做呀

得嗰3日唔知做乜好，年又唔洗拜

返工

巴打邊行

Fuck your mum

做乜鳩呀你

比負評？

正經啲啦

Travel

搵工

戇鳩今年新年啲假靚撚到
請4,8就連放9日

邊度

加油呀巴打

長洲

係，唔洗宅正禮拜六已經好開心

葡萄